唔可以只係攪一條村

如果攪斷水電網路，一定要攪到其他唔攪事既村都被波及。
繼而分化佢地。

講緊打aoe

未搞清楚邊條村有份打人，唔好搞住，宜家只針對南邊x先